老鼠樂園 致 員工

S: HKDL Message to Cast Members regarding Safety Concerns 有關演藝人員安全的訊息:
樂園十分重視演藝人員的安全。我們一直密切留意香港近月來的事態發展；有鑑於昨晚在元朗發生的事件，我們理解到有些演藝人員，尤其是居於元朗、大埔、天水圍等傳聞中持續受影響的社區者，或對自己的人身安全有所憂慮。

如你有任何安全憂慮，或者因交通或其他因素而影響你上班或回家，你的領袖隨時樂意聆聽，並會與你共同商討，作出合適的安排。我們建議你在出門上班或下班前，密切留意最新發展，包括交通情況()。若有任何疑問，請致電HR Operations 3550-2090。

務請安全至上。

Cast Members' safety is our top priority. We have been paying close attention to the development in Hong Kong in recent months. In view of what happened in Yuen Long last evening, we understand that some Cast Members might have safety concerns, particularly if they live in areas that have been listed in unconfirmed social media alerts, such as Yuen Long, Tai Po and Tin Shui Wai, etc.

If you have any safety concerns or your commute to and from work is affected by traffic or other issues, your leaders are always there to listen and work out the appropriate arrangement with you. You are advised to stay tuned of the latest situation, including traffic conditions (), before leaving for work or home. If you have any inquiries, please contact HR Operations 3550-2090.

Thank you all for your attention. Stay Safe!